反正都出左黎 不如傾下對策

睇個勢今日無得衝，大家不如圍埋傾下對策。